win10 1909 CPU 長期 100%

1) 全新裝
2) iso 用 M$ 個 app download整落 usb

裝完 cpu長期 100%, 開 task mgr 睇跟本無野 run 緊
用最多 cpu 係 task mgr 自己

google 過都搵唔到辦法, 有無巴打幫手望望

27495084.56GHz

重裝 同埋唔好裝avast

恭喜，又有得換新機

超級電腦

用 linux

用落唔慢

係長期見佢行 100% 有唔放心

會唔會display 錯左 idle 個 cpu rate

我試過一download就爆system interrupts。
後尾唔用主板網比嗰個lan driver就正常翻

唔知有冇幫助

新件定二手件？

1手件不過n 年前 (i5 2500k)

行左幾年 win7, 早幾日買左隻 ssd upgrade 上 win10

之前砌左部新電腦都係咁
跟住送左比朋友
再砌多部新既

依個問題好易解決

fixed

原來要 update bios

之前一路行錯方向去 software 果邊, 係咁搞d wimdows service , regedit

最後 update 完 bios 乜都搞掂

不過都想重裝, 個 win10比我玩到爛爛地

另外想下巴打點解話唔好用 avast

我用左好多年, 佢都無乜野唔好

你又推介邊隻

本身係avast付費用家
早排重裝完轉咗會用緊McAfee
avast死因應該係子公司前排俾人踢爆賣客戶data

消委會：bitdefender

惟亦有7款只有1分，完全不能堵截勒索程式，包括「Avira」Antivirus Pro及Free Antivirus、「McAfee」AntiVirus Plus、「Dr.Web」Antivirus等。

買就梗係bitdefender

avast 有咩資料可以賣

以前免費版都要入下 email 逐年renew

而家連入email 都唔洗

由3.29超頻到27495084.56
人造太陽仲唔係你？

勁撚到

個frequency

樓主粒CPU幾多V

未有on9廢中入嚟叫你裝linux